葉虎單野打唔入

P牌新仔小分析

南邊圍停車場，市民打爛黑幫私家車，因為見到有藤條。
打散咗，見到大量武器，但重點係解放軍帽，同埋蘋果影到的電費單，仲有一張告票，一本南亞文數簿。

私家車車主已經證實咗係南亞人
解放軍帽係舊款
電費單係南邊圍入面，叫YIP FOO，蘋果話業權持有幾代，應該唔係中聯辦嗰個
告票好似唔關事
數簿希望有人拎番去翻譯

問題黎啦！車入面有大量武器，好大機會係黑社會，南亞仔，傻更更唔記得收埋架車，幫大哥YIP FOO交電費。

但係頂舊款軍帽點解釋！？

ON9點解係我地解 有証據
條友會出黎解嫁啦 你解乜春

因為根本唔會有人出黎解

官官相衞
五黑勾結
指鹿為馬
滿口謊言
埋沒良心
必遭天譴
若然未報
時辰未到

黑警、黑鄉、黑官、黑鐵、黑幫
清算日時，全員刑責而非下台。

班五毛個個衝出黎話fake news，睇黎可信性好撚高

推

[綜合討論] 中聯辦葉虎門驚人真相？ (求推!!!!)

人地擺明 冷處理
我地要令成個story 更solid

大家不如諗下個解放軍點拆